新手一問 sony 機同M4/3 係咪咩鏡都用得?

上網睇sony好似轉到Nikon 同canon mount
M4/3又話咩鏡都得 <--十分可疑。。。
求答

事關諗緊A6000定M4/3機(G7/85) 好

加mount 咪得

M4/3加mount咩鏡都得
咁好似幾抵玩

無反機用唔到無反鏡,有部份鏡會有紅閘問題

其他鏡99.99%用到,不過未必有齊100%功能